40. Implemente uma rota para o exercício anterior chamada check-in , que permita
inserir e remover pessoas de uma determinada oficina . O número máximo de
pessoas não deve ultrapassar a capacidade máxima do local . Caso ultrapasse,
a api deve retornar uma mensagem de erro ao usuário, no modelo: